新年前笑話 知唔知點解BB一出世通常喊？三頁開估

因為佢地都係「悲be」

錯啦 因為佢地一出世見到自己老豆唔係李嘉城 所以喊